## 16.Диаграмма А-грамматики, ее построение и связь с языком, порождаемым грамматикой. Примеры
1. $`A_{i}`$ - вершина с меткой $`A_{i}`$;
2. $`A\rightarrow aB`$ - дуга из $`A`$ в $`B`$ с меткой $`a`$;
3. Начальный символ - начальная вершина;
4. $`B\rightarrow\lambda\in R`$ - $`B`$ - заключительная вершина с меткой #;
Порождение цепочки А-грамматики эквивалентно движению по её диаграмме.    
Пример:  
![](../images/16_1.png)